[娛樂圈電視圈]一人一個細個真心膠信嘅事

真係信running man無劇本
以為一線團明星真係會忙撚到無時間拍拖

男人老狗睇running man

下==宋智孝好𠹌正式

吓 綜藝節目全部都有劇本㗎啦

冇劇本=DEAD AIR
但綜藝既野睇得開心就算啦,
樣樣都計既仲睇乜綜藝?

無視新聞報導公正持平

所以咪話以前真心膠囉

李光豬黑仔似堅

冇睇過rm

年頭果集俾人叫佢戒煙好尷尬

劇本寫好左會咁講 點會尷尬

信法官好似電視劇裡面啲咁公正嚴明

大把人睇

正常當紅idol都有上過

打夠一百個c egg會死

以為劉華會選特首

死gay佬

我無睇=.=
利申絲